「最重要」求有番隱藏引用功能

「最重要」求有番隱藏引用功能